# Tinder for english aristocracy

Социальная сеть, для поиска суженой или суженого среди английской аристократии Викторианской эпохи. 

Сервис предоставляет возможность английским джентельманам познакомиться с девушкой отвечающей его запросам (титулованность, возраст, сумма приданного и др.), заброннировать танец на балу с ответившей ему леди, обменяться с ней сообщениями, а также запланировать официальный визит к даме.

Леди же могут отвергнуть или принять ухаживания мужчин в приложении, отметить бал, как запланированный к визиту, также обмениваться сообщениями с джентельменами и указать часы, свободнные для официальных визитов. 

Например, разорившийся граф хочет найти себе богатую старую вдову без детей, предпочтительно виконтессу или баронессу, для поддержания своего поместья на деньги будущей жены. Приложение автоматически подбирает ему подходящие варианты, из которых он может выбрать понравившиеся. После этого выбранным дамам дается возможность ответить на ухаживания или отвергнуть их. 

Или например, молодой герцог хочет найти миловидную молодую и здоровую девушку любого титула и состояния для построения крепкой семьи и рождения наследников. На его ухаживания ему отвечает несколько девушек, он может увидеть на каких ближайших балах будут присутвовать дамы, и забронировать танец с каждой, чтобы лучше познакомиться и увидеть их вживую. А после забронировать время для официального визита к одной для предложения руки и сердца.
